有冇巴絲打準備考IELTS?

上年考嘅時候買左兩本書嚟準備，有冇巴絲打有興趣收留？一百蚊兩本

上網大把source

排20蚊2本

你比我 我嚟拎唔洗車馬費

50要晒兩本

ielts唔使prep

巴打，你有興趣嚟紅磡拎我免費俾你😉

早排考完general.

我可以

我報左2月中
很大程度收皮